其實5噸半做唔做到踭趾拖波

擺過隻腳落去試位 但覺得油門同個迫力距離好遠定其實係隻腳直頭擺喺個油門同迫力既中間
有冇巴打解答到我

做到

換隻蛙鞋

距離係遠少少但都做到